\begin{aufgabe}{Zum Zwischenwertsatz}
Sei~$\RR$ über dedekindsche Schnitte oder über Cauchyprozesse konstruiert.
Sei~$f : [0,1] \to \RR$ eine punktweise stetige Funktion mit~$f(0) < 0$
und~$f(0) > 0$. Sei~$f$ streng monoton steigend. Zeige ohne Verwendung von
Auswahlaxiomen, dass~$f$ eine Nullstelle besitzt.

{\scriptsize\emph{Tipp.} Werfe eine Münze. Zeigt sie Kopf, so verifiziere vom Schnitt~$(L,U)$ mit~$L = \{
x \? \QQ \,|\, x < 0 \vee (0 \leq x \leq 1 \wedge f(x) < 0) \}$ und~$U = \{ x \? \QQ
\,|\, x > 1 \vee (0 \leq x \leq 1 \wedge f(x) > 0) \}$, dass er
eine Nullstelle von~$f$ ist. Zeigt sie Zahl, so gib einen geeigneten
konvergenten Cauchyprozess an. Um eine~$\varepsilon$-Näherung zu konstruieren, ist
es hilfreich, Punkte~$0 = a_0 < \cdots < a_N = 1$ mit~$a_{i+1} - a_i \leq
\varepsilon$ zu wählen.\par}
\end{aufgabe}
